澳門新聞勁𨶙到，原來摩連奴教過曼城！哥迪奧拿啱啱接手！

澳門又贏

澳狗係咁上下水平，我勸卡勞你都係盡快打狗針，好快有狗入嚟咬你

笑能到我

原來新聞自由同知情權已經被剝奪到呢個地步

more

@james奔
@玄xxx詹xxx

推

一時講錯

字幕都錯喎

寫稿條友乜撚嘢事